既然都係，不如支持埋公安入境取代黑警

阿sir你地驚唔驚呀

唔係咩都唔撚驚咩？

哎呀，你班毅進仔冇左黑警份工仲做得d咩丫拿？